鬥嚟鬥去, 等呂智恆BB提下你地”初衷”係乜

唔好再屌黎屌去啦
思路好清晰 好正面

推